今日佐敦做乜撚嘢咁塞車？！

喺軍營做撚咗勁耐都冇郁過